屌那星 而家連溫馨提示四隻字都係蝗語

呢個post列曬所有匪語，以後唔撚準用！

不撚嬲都係 溫你老母呀 咩都溫
跟我讀一次
警告
提醒
危險！
告誡

溫柔提醒

使用英文的 quotation marks "..." 而不用中文的「...」
開引號都唔俾用係咩事

温暖的提示

冇一個表達到溫馨提示

用開引號=大陸哩

我經常親切問候 nben

但有種溫馨~~~~~~~~~~~~~~~~~

溫馨提示
此處有針

警告！
此處有針

意思都唔同…

好似毛狗搞文革咁款

)

時事台以後只準用以下詞語
我正式宣佈
核彈
點解XXX無人講
場運動已死
係咪當手足CONDOM
最後 光復香港 時代革命

衰撚過毛澤東 起碼毛澤東有啲墨水

下面惡能到 好無禮貌 似足cc台班狗

提醒或者正接用提示有咩場合代替唔到佢？
溫馨提示係咩意思？
點解要咁表達？

叫cctai做狗隻侮辱咗佩哥

「理想的新語是使詞彙越來越少，字典則越來越薄。」

真 牙佩有禮好多

溫馨提示好明顯表達到個善意

咁點

應該係講緊支那入文用quotation marks唔用引號喎

共產黨解決文盲就係大家一齊做文盲
用極都個幾句就ok

大家應承我！

呢個係中国獨有文法
英文最多都係友善提醒，撚有溫馨呀？

而家嗰班打住反共旗號嘅文盲正正係做緊共產黨最想做嗰樣嘢

關匪唔匪語能事咩 中文引號咁能難打

我feel到虛偽囉
Btw你鐘意用咪用囉 用嚟凸顯你中文差都冇變化姐

有幾難打=.=賓兄智障？

好能25

是其是非其非

條友勁多錯

最後冇五大訴求 缺一不可
一定係鬼

xxxxx有乜問題

我想講佢入面講好多嘢係歐化詞嚟
唔關匪唔匪語事

用共產黨發明啲字眼先會囉 咁撚general 咩細緻都冇晒 個時共產黨推時自己都好多人反對

係幾難打
速成點打開引號

ZD囉

電話標點符號打引號要飛兩頁

咁普通話拼音點打

文革嚟講 東東啲用字有親切感好多

-.-溫馨提示666

歐化都係匪語啦

叫人東東咁親切

屌你老母jer鳩我做咩
jer開乃哥做架兩？

班撚樣盲反你

爹親娘親不及毛主席親

文字獄咩屌你

我虛心受教你發咩顛

CCTAI話係就係啦
咁多嗲
放你入五毛名單
光復香港 時代革命

你老母勁錫你聽到一定好心痛

我轉咗會跟賓哥搵食

光復左之後會送晒所有講蝗語嘅上斷頭台

咪幫乃清spin

最後講返句
光復香港 時代革命

大陸先至成日用""

問你兩句又發脾四

狗就狗啦你清乜撚

火星文為正統香港語文

連登都玩文化大革命

溫你老母馨咩

廿年前有人咁講嘅咩？

一直都係蝗語啦屌你老母 幾歲呀你

我打5p字算 起碼夠本土

是你多麼溫馨的目光
目光就目光啦 溫你老母馨咩

邊度錯呢睇過？

啱啱成左年 你又幾多歲

你確定廿年前有人會講溫馨提示？

定係你廿年前未落嚟？

just use english la on9

明啦，又一個分化post

你仆得街 詳情睇查嗣庭

賓 點睇榮清jer人中文差
呢個post列曬所有匪語，以後唔撚準用！

#760 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

落左嚟8年 一早有人講

你有啲料到

榮清柏金遜容易打錯字 但佢思維一流

長期喺波台浸過鹹水思維一流係正常
我本身輕度弱智
上完波台都變above cctai average

痴撚線咩有啲好早已經出現嘅語病又當埋蝗語

廣東話算唔算係蝗語嘅一種

係咪無人記得

我勁撐你

你冇做過野？ 叫得做温馨提示一定唔方温馨得去邊
温馨提示： 基本法第23條明日開始實施

你夾硬砌個例子出嚟

乜撚嘢

佢幾癲

遲d粵語都變蝗語，因為係源自廣東
以後只俾打英文字

兒登仔會同你講，佢哋講嘅係香港話，唔係廣東話

其實所有文字都會進步架啦
百幾二百年前都無士多啤梨蛋糕呢d字
連登仔會唔會又屌鬼佬蠶食中文文化

乜撚都反左先

之前睇到個po有人話扣帽子係支那語
其實有翻咁上下語文水平嘅人都會用
d人見識少以為未見過=蝗語

溫馨提示係支那狗用先

最初香港人跟用係有恥笑性質，就好似特登講腥山一樣

笑笑下而家班𡃁仔當左係本土語

鬼佬唔會屌

樓主cc台追擊手

分你老母 樓主深黃

中小學啲教畜用得最多
溫馨提示：聽日有功課交
教壞晒細路

唉

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

有證據一早send左啦

中文係支那狗用先

香港人傳統唔玩乜嘢善意,直接用面斥不雅
香港文化提倡係應該自律,而唔係要人提醒"講文明吐痰請向外吐"

巴打有啲年紀

好彩我唔講中文

Cc tai仲惡過共產黨啦 比呢班人統治香港衰過依家

但支那先中意沉迷用歐化語

被xx、負增長 呢D真係柒

咁唔關事 cctai average 係嚴重弱智
你本身就above average

講國語ok? 好多連登仔話同支那普通話唔同 係兩種語言黎

中國係用 "" 香港先用「」

媽呀佢地真係好撚戇鳩呀屌

個個都文學博士上身

拉
溫馨提示: 光復香港 時代革命

啲小學雞識閪分咩

我係要用 吹呀

大搞文字獄

下 溫馨提示點會係。。用左好多年

其實應該係英文直譯

warmly reminder 成日都用

真，早兩個月工作需要上咗堂中文既training
個阿sir怒屌而家啲中文好多歐化
特別政府啲文件同公告用字
搞到啲句子又長又沉
仲要啲意思表達到唔清唔楚
明明十個字就表達到個意思係要用30個字寫出嚟